[人手置頂]唔好灰心！仲有機會！我地仲有文宣，一定要入黎睇

頭先開錯台，再開過
大家唔好灰心，我地而家更加要冷靜，同諗下一步點做。

個人建議：
1. 一定要道歉
我地聽朝(愈早愈好）要為今日事件負責，道歉，希望可以有民間記者會。始終今日影響左好多外國遊客+中立派，同埋鏡頭畫面一啲都唔好睇，我地無可厚非都要道歉先。（就算搞唔成記者會，希望都可以出篇文，大家一齊share）

2. 未來文宣方向
2.1 強調時間性
我地一定要強調兩個月嘅無人回應+警察暴力，我地曾經有兩個月嘅和平示威，我地先被逼，別無他法升級，做出各種過份行為。

2.2 承認過份行為
我地的確有做過呢啲擾民行為，但實屬被政府+黑警所逼，係佢地將我地變成惡魔，我地要將焦點變成，點解我地變左惡魔，令社會各屆明白。

呢啲係我目前諗到嘅解決辦法，希望民間記者會籌委睇到。如果認同，可唔可以幫手推同分享。

推

［文宣方向／準備］狗改不了吃屎，今晚機場又係福建幫ｘ黑狗ｘ公安，破壞機場和理非！

鍵盤戰士全面進場

［有片］手 足 為 咗 救 人 先 打 狗

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

push

《警世》咪撚再捉戰犯啦

推，前線勇武，冷氣軍師必須撐

我地變左惡魔??你無撚野呀!

用字問題，改番做左過分行為，抱歉

818出黎

818

818 come out

冷處理啦
道歉

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

要文宣谷818人數, 再係咁磨爛蓆會磨死自己

呢個moment抽離一下冷靜一下唔好俾仇恨情緒同失敗主義支配自己

矯枉必須過正
可唔可以喺民記度講明唔再做任何不合作運動，
如果做 必定係立左死線之後再做。

文宣加油

大家對唔對得住天琦

不要被仇恨支配自己

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

大家去講句 sorry
呢個記者其實幫我地解釋緊點解大家咁燥, 係因為811臥底事件

大家幫手整個list, 仲有冇其他記者page去講對唔住, especially 如果頭先打到佢

無論點都好，唔係話前線咁做係一定錯，但有衝動係事實！有錯咪認囉，唔認又點更進一步呢！
最緊要學好，下一次再做好啲！
前路仲有好長，唔好傷和氣，勇武有勇武既好，和利非亦有佢既優點，今次既事，有好多野可以改善，網絡上既溝通漏洞，處理懷疑係鬼既方法，火遮眼時對待記者救護既行為，唔啱唔係就咁就完左，改到啱，改到大家都認同，繼續去為5大訴求尼個目標進發！
香港人，加油！

再做好啲

未輸㗎香港人
唔好咁快灰呀

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814